{
  "Dashboard": "儀表板",
  "Token": "代幣",
  "All Tokens": "全部代幣",
  "Create Token": "添加代幣",
  "Validate Token": "審核代幣",
  "Bancor": "Bancor 交易所",
  "OTC": "OTC 交易所",
  "All Bancor Tokens": "已接入的代幣",
  "Onboard_Bancor": "接入Bancor交易所",
  "All OTC Tokens": "已接入的代幣",
  "Onboard_OTC": "接入OTC交易所",
  "Incident Management": "故障管理",
  "All Incidents": "全部故障",
  "Alert Rules": "報警規則",
  "On Call Settings": "值班設定",
  "Curve Management": "曲線管理",
  "All Curves": "全部曲線",
  "Create Curve": "創建曲線",
  "Back": "返回",
  "Home": "首頁",
  "My Account": "我的賬號",
  "Change Password": "修改密碼",
  "Log out": "登出",
  "Username": "用戶名",
  "Password": "密碼",
  "Log in": "登錄",
  "Token name or symbol": "代幣名稱或符號",
  "Query": "查詢",
  "Symbol": "標識",
  "Name": "名稱",
  "Status": "狀態",
  "Status_Active": "正常",
  "Status_DisabledByOwner": "被所有者禁用",
  "Status_DisabledByAdmin": "被系統禁用",
  "Status_Banned": "被封禁",
  "Status_Reviewing": "待審核",
  "Create": "創建",
  "Create failed": "創建失敗",
  "The symbol has already been used, please contact to us for reporting abuse.": "該標識已被他人使用，如果標識被濫用請及時與我們聯系",
  "The symbol must be upper case letters and the length should between 1 and 16": "標識必須為大寫字母且長度為1到16個字符",
  "Manage Token": "管理代幣",
  "Token created": "代幣創建成功",
  "The token {0} has been created successfully.": "{0} 代幣已經創建成功",
  "Token not found": "沒有找到指定的代幣",
  "The token <{0}> has not been found in system.": "系統中沒有名為{0}的代幣",
  "Permission Denied": "權限不足",
  "You don't have the access to {0}": "您沒有權限訪問{0}",
  "Basic": "基本",
  "Curve": "曲線",
  "Description": "描述",
  "Icon": "圖標",
  "Pricing": "定價層",
  "Contract Account": "合約賬號",
  "Website Address": "網站地址",
  "Email": "電子郵箱",
  "Save": "保存",
  "Manage": "管理",
  "Invalid name": "名稱不合法",
  "Name length should longer than 0 char and shorter than 32 chars.": "名稱應至少包含1個字符且最多不超過32個字符",
  "Token updated": "代幣信息更新成功",
  "The basic info has been updated successfully": "基本信息已更新成功",
  "Token Description": "代幣描述",
  "Markdown supported": "支持Markdown語法",
  "The token description has been updated successfully": "代幣描述已更新成功",
  "Update token icon failed": "更新代幣圖標失敗",
  "Please upload *.png file and the size should be 150 * 150": "請上傳png格式圖片，圖片大小應為150 * 150",
  "The token icon has been updated successfully": "代幣圖標已更新成功",
  "Current Icon": "當前圖標",
  "Upload Icon": "上傳圖標",
  "Please upload *.png 150*150px icon": "請上傳150*150像素的PNG格式圖標",
  "Not selected": "未選擇",
  "Curve Type": "曲線選型",
  "Curve Arguments": "曲線參數",
  "Preview price-supply chart": "預覽 幣價-發行量 曲線",
  "Preview price-balance chart": "預覽 幣價-儲備金 曲線",
  "Preview balance-supply chart": "預覽 儲備金-發行量 曲線",
  "Preview supply-balance chart": "預覽 發行量-儲備金 曲線",
  "Token update failed": "代幣更新失敗",
  "Curve not found": "沒有找到曲線",
  "Provided arguments do not match the curve": "您提供的參數與曲線要求不符",
  "The token curve has been updated successfully": "代幣曲線已更新成功",
  "Max X": "X軸最大值",
  "Max Y": "Y軸最大值",
  "Exchange": "交易所",
  "Configure": "配置",
  "Onboard_Exchange": "在交易所上架",
  "Cannot onboard": "無法接入交易所",
  "The token <{0}> is already onboarded": "{0}已經接入交易所，請勿重覆接入",
  "Onboarded": "已接入",
  "The token has onboarded bancor exchange": "代幣已接入交易所",
  "Token Price": "代幣價格",
  "Bancor Table": "Bancor表名稱",
  "Bancor Scope": "Scope",
  "Contract": "合約",
  "Trade Javascript": "交易 Javascript 代碼",
  "Bancor info updated": "Bancor信息已更新",
  "The bancor basic info has been updated successfully": "Bancor基本信息已保存成功",
  "The bancor price info has been updated successfully": "Bancor價格信息已保存成功",
  "Buy Price Javascript": "購買價格 Javascript",
  "Sell Price Javascript": "出售價格 Javascript"
}
